維園開始多人

btw 隔離條女好得意

圖or 老母？

傻閪